有D咩係唔可以係海灘度做？

除左溜冰我真係諗唔到

登陸太陽

係沙灘都可以回錯sor9的
所以泰b今次收晒班25皮
班25一定講唔到回錯sor9了

我立即掌你個賤嘴

鋤阿婆

沙灘唔𥄫女